【星戰8劇透】luke Skywalker 討論區

呢度只討論 luke Skywalker

●留意 luke VS Kylo
記唔記得有一幕 matrix 避劍
點解唔格劍呢?
其實已經暗示第二次

我有一個估計 （自己FF）
其實 luke 冇出過影分身
果個都係 luke 既英靈黎
只係電影用左倒序法
即係 luke 變左英靈先
之後先去見 Leia
再同 Kylo 打

但英靈出親都有藍光跟住啵，所以我相信係影分身，而且真係要好集中先用到，最後佢真係精盡人亡而死。

電影以前有出過影分身？

force projection 好似係

有冇咩出處？

Kylo vs Luke個度Luke都未死 點會係英靈
用原力影分身姐

唔一定要電影既 小說同漫畫之類直程試過用原力整黑洞啦

呢part算唔算係

會唔會其實Kylo只係喺度斬空氣
所以前面啲士兵聽到佢話要開火都呆撚曬

Luke 出Force Projection比佢淨係想見到嘅人睇
出比革命軍係比希望佢哋
比Kylo係為咗當眾羞辱同拖時間

點解分身可以交野比Leia?

leia其實係咪一樣識原力?

粒嘢過一陣都消失埋